ASUS ROG-STRIX-GTX1660S-O6G-GAMING 香港有冇?

香港係唔係冇呢張卡買

1660S買Strix做乜鳩